窮矮柒毒肥

最衰係邊樣

香港無毒撚，香港人係成功既！

最衰咪你咁樣

樣樣都有 窮直頭係最衰果樣